有冇人覺得香港寬頻斷Wi-Fi係政府嘅陰謀？

為咗唔好俾我哋互相向大家互通消息
所以叫香港寬頻搞D咁嘅嘢
擺到明就係驚我哋市民嘅力量大過政府
唔理點都好聽日維園見

傻閪政府cut晒全港網絡供應呀笨

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！